软件包卸载操作构造：
0. 输入：* <软件包记录>
	 * 上层目标
		一个列表，表示主调函数需要完成的目标，表里的每一项是一个 <软件包依赖说明符*>
	 * 用于推演的 <软件包记录> 表
	 * 强运行反向匹配循环检查列表。每一项是一个软件包记录，表示强运行反向匹配路径上的一个节点
	 * 是否卸载强运行反向依赖。可选参数
   成功输出：1. 新构造出来的操作列表
	     2. 推演得到的 <软件包记录> 表
	     3. 回滚函数。参数为一个待回滚的 <软件包记录> 表，返回回滚后的 <软件包记录> 表
   失败输出：1. 失败信息
	     2. 已回滚的 <软件包记录> 表
	     3. :error

1. 查看要卸载的软件包记录是否在“强运行反向匹配循环检查列表”里，
   如果在的话直接返回，如果不在的话将要卸载的软件包记录添加到“强运行反向匹配循环检查列表”末尾
2. 检查软件包是否可卸载
3. 将被卸载的软件包记录和“上层目标”中所有
   不带阻塞符的 <软件包依赖说明符*> 尝试匹配，
   有某项能匹配则被卸载的软件包记录和上层目标相悖
4. 解除强运行反向匹配关系，如果返回的列表非空：
	* 如果不卸载强运行反向依赖，则卸载操作构造失败
	* 否则遍历返回的列表，确认软件包是否还存在，若存在则递归[卸载]

5. 解除构建，安装，和弱运行反向匹配关系
6. 添加 卸载 操作
7. 解除四种依赖的匹配关系
8. 删除软件包记录







(defun uninstall-op-cons (pkg-record target pkgrlst loop-check-list &optional forcep)
  "")

